詹培忠控《蘋果日報》誹謗勝訴 獲賠10萬元

詹培忠(左)控告《蘋果日報》誹謗案獲判勝訴。(資料圖片)

前立法會議員詹培忠於2014年世界盃舉行期間，在電視節目中講及賭波必勝方程式，《蘋果日報》體育版其後於同年7月5日刊登專欄文章，譏笑詹是「傻佬」及「信佢一成都死」。詹指事件涉及誹謗，遂興訟高院控告《蘋果日報》出版商蘋果日報有限公司、時任總編輯張劍虹及專欄作者梁柏堅等被告。

高院今日判詹培忠勝訴，下令《蘋果日報》、時任總編輯張劍虹及涉案專欄作者梁柏堅，需賠償10萬港元。

下,駛唔駛呀? 條友講D野真係好傻吖嘛

頌費都唔只幾多十倍

講主觀感覺都有罪？
第時我話人樣衰係咪又可以告我誹謗？

未到16強，已經要懸樑

勝訴即係真啦
求方程式

佢賭一場牌都只止呢個數

有錢的真係可以

有錢同你磨真係可以

佢既所謂必勝法 其實即係本多終勝法

咁撚樣都勝訴

個官識唔識賭

fair comment 都算誹謗？